有冇巴絲推薦下 薄荷朱古力(味)/忌廉曲奇(味)既零食 ?

薄荷朱古力(味)

忌廉曲奇(味)

但呢隻冇想像中咁好食..
可能因為配白朱古力

有冇巴絲推薦下?

第一位隻仲有邊道有得賣

之前係另一個post問過
個個都話周圍零食鋪都有賣
我係元朗某間零食鋪搵到係5蚊盒

呢個好撚好食

好撚難食 得個甜字

同依度班味覺殘廢既毒撚認真就死得啦，食開屎咖嘛點會有要求
我推介依隻曲奇，食到上癮真係好正

好鐘意食左面果盒威化，朱古力同薄荷味Balance得好好，唔係一味死甜
係日本買勁抵買，58円盒

呢隻無點見過 你係邊買

卓悅賣3.9

右下果色朱古力好食

一食就停唔到口

citysuper